有冇人輸到好想斬倉

放手放開所有

止蝕 唔好望返轉頭

正股驚......西.......

斬

斬倉？

無孖展叫止蝕

我都好撚想斬
今次似一跌不番身

走呀！！

Let it go
Let it go

彼此更自由 放手 其實我絕非坐得不夠....

SH,雖然跌到仆低

又跌 頂唔緊啦

同路人
我頂唔到落去